地球人的思維有問題 移民外星等於逃跑

對前景感到暗淡的地球人，認為世界和平不能實現，地球慢慢成為一個不宜居星球，近年不少地球人有移民聲音。有人早就移民外星，卻反諷地球人。

有人說：「你們要移民，往哪裡移民？你的家都被人家搶走了，你卻要逃跑，你不保護你的家園，你們還要跑，地球人的思維很有問題，動不動就移民，那叫逃跑，不是移民。」

歷史中嘅移民都係逃跑㗎啦
除非係啲宗主國派去殖民地做生意嘅人
戰亂就最多移民（逃跑）㗎啦
生活冇保障咪走囉，又唔係軍人